一人一套fans係咁話下季好神,下集好神既動畫

你真係無改錯名

刀劍集集季季都咁神
刀劍世界第一

無職轉生...

等到呢個答案了

鬼滅

Darling in the Franxx ， 成日話咩第13集神作
.
.
.
.
.
.
屌咪即係Eva

其實係爛尾姐同感情線好煩姐，其他都還可以啦

命運石之門
當年頭一季一集一集等真係呢

Eva好好多

佢抄得太出面喇
一路睇個Eva 感好重
你甚至可以用Eva 個套路估到邊個會係final boss

呢套嘗試睇過幾次，每次都頂唔過頭兩三集
啲fd 話到後面會好好睇，但係每次都頂唔撚到
男主啲性格太撚難頂

在私，佢咁展開我估唔到係外星人。。。。咁爛既劇本都寫得出，無可能係抄既

在公，Eva係人類係使徒，最後拒絕凌波然後重頭黎過end嘛，邊有抄

aldnoah zero

咁原神劇本夠唔似Zelda 啦 咪都係抄
所以似唔似呢點唔止劇本 人設、背景、甚至哲學個部分都好似
然後好多鬼佬都覺得好似 youtube 有啲人edit 咗兩套野做比較。

你啲fd無講錯
但你唔鐘意男主角性格就算啦
無謂勉強自己

根本就係eva+天元突破

Angel Beats

魯魯修

抄自己咪唔算抄
EVA Gunbuster同天元嘅嘢佢有齊哂咁滯

動物朋友
嗰陣每播完一集都好想快啲去下一集

咁睇完第一季係咪即刻想睇第二季呢

當年佢係新番個陣我都係頂唔順棄咗
上年我的起心肝去睇之後真係睇到停唔到
兩日就睇哂S1

迷家
我係咁同個friend話會好神 要繼續睇落去
跟住睇完最尾嗰集個friend屌到我仆街